尋失物 角落生物鎖匙扣 銅鑼灣 淺水灣

有無人今日 (8月7) 下午2點幾3點坐過113新巴/40X小巴 或者去過銅鑼灣、跑馬地、淺水灣 附近執到呢隻鎖匙扣？

個扣金色，未剪牌

對於我同女友好有意義，希望有人執到

tg: g29cch